關於中國會否派解放軍鎮壓香港，呢個台灣youtuber心水清過大部分香港人

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

解放軍來解放香港。不要再被港政府欺壓

未load已經估到係佢